\section{SPI}
Das Display am Crazycar wird über die USCI B1 Schnittstelle im SPI Mode angesteuert.

Für das SPI braucht man folgende grundlegende Funktionen:






Anmerkung: CS ist negative logik, das bedeutet, das Programm setzt CS 0 um Slave zu wählen.

\begin{center}
 	\includegraphics[width=\textwidth]{pics/lab5/port8.png}	
 	\captionof{figure}{Anschluss vom LCD Display an den MSP430, Quelle: Crazy Car Datenblatt}
 \end{center}
 
Dafür wurden due Ports für SPI MISO, SPI MOSI, SPI CLK und SPI CS entsprechend ihrer Funktion mit PxSEL konfiguriert.